(我要全世界知道) 停發內地個人遊到港簽證根本就係廢

因為2017年8月開始 辦理「團隊旅遊簽註」（L簽) 嘅旅客就可以直接通關 唔使再跟旅行團

而且

自由行城市可以申請自由行簽注，而全國任何一個人都可以申請團簽

即係

團簽 = 個人簽

停咗個人簽 有春用!!!!!

係深圳過關 出邊有部自動簽註機整個團簽 2分鐘就搞掂 人人申請得

政府無可能唔知!!!!

補link (sor係紅01 但得佢有報道):

做少少扮封咗 屌你林奠

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

推上去4/10

6/10

又係道玩壽終正寢

7/10

8/10

推

依家停咗旅行團
應該續唔到L簽

10/10

屌

本身只有49個城市先可以有個人簽 依加冇掩雞籠咁 人人落得黎 封一個唔封另一個 隻眼開隻眼閉

仲有本身已經拎咗旅遊簽嘅好似都仲可以繼續黎香港

團簽三個月可以黎2次

0/1

又想呃人

局部回應「封關」的方式，和七個月前「暫緩」逃犯條例的思維，一模一樣，由於不願意滿足社會全部要求，以維持「執政權威」，結果就是唔湯唔水。

push

最高首長連車都唔識搭

睇新聞中國果邊已經停左旅行團

仲有商務簽.
大陸大把人用商務簽嚟香港走水貨架.

一齊文宣

港台嘅自由phone聽到有人buy 咗

Push

on9

但停咗旅行團唔係應該冇得續咩

最大獲係簽左既可以照黎。。。

Diu

下次記得save咗落去wayback machine之後先貼link

簽咗可以繼續黎

簽注有效可以繼續黎架。

旅行團一早停左

PUSH

簽注有效可以自己過關，L簽直接行大陸關e道，唔需要跟團

而家有一周一行，一批就係一年

（警世）支那人入香港根本無需簽署通行證FC

團簽=個人簽dllm林奠

哇屌呢個唔知

咪就係

屌

推全港三罷

OMG USELESS!!!!

有線新聞 i-Cable 2014 01 01 【送關服務？一元人民幣即變身自由行！】

推上去

唔需要送關，直接行大陸e-道，唔會有人要求收團表。

推
推
推

扮封少少就想叫香港人收聲 然後大劣人又可以繼續走落嚟 港共政府又成為最大贏家

支那停咗旅行團

超有效

Pish

拒 絕 假 封 關！

擺明係垃圾

旅行團唔係BAN晒咩，正路應該停埋掛
不過呢個政府做乜都惹人懷疑

正常有腦既大陸人都晨早申請定自由含傍身啦，好似垃圾政府做野慢咁拍咩，宜家禁自由行簽發有春用咩

佢地只係要呃藍屍，然後俾民建聯成功爭取

屌你老母當香港人狗咁撚

又玩語言藝術，死不悔改

有好多廣東省人一早就有簽證起手

推！！

係個醒咗既大陸同事同我講 佢都屌到林奠仆街

可以自己買飛走人，你簽注有效就得

L簽 = 真 撚簽

Pushhh

Pushh

幫推

pp

ppp

【停自由行無用】內地旅客持中國護照 可入境香港逗留7天

姐係今日講嘅所有野都係廢

但又話大陸全旅行團同，仲簽到？

停續簽，未續簽就無得再簽，已簽的還可以來多一兩次。

但又話大陸全旅行團停，仲簽到？

究竟淋病會唔會係究極黃絲

本身之前整好簽注咪得，唔洗跟團都整得到的簽注而且過到關。